Сумма целых чисел
================

Простая задача на закрепления материала по работе с  вводом/выводом. Напишите программу, которая суммирует целые числа. На вход программе подаются целые числа в следующем формате: на первой строке идет целое число $T$ — количество тестов, далее следует $T$ строк, в каждой из которых через пробел идут два целых числа $a_i$ и $b_i$. На выводе для каждой из $T$ строк нужно вывести сумму $a_i + b_i$ в том порядке, в котором пары поступают на вход. Ничего, кроме этого, выводить не нужно.

_В следующем примере строки ввода и вывода разделены. При считывания пользовательского ввода с консоли и выводе на консоль соответствующие строки ввода и вывода будут идти друг за другом._

---
## Sample Input: ##
```
10
-735 608
-958 -783
-928 169
212 264
601 -80
-567 1
982 -552
793 951
59 688
531 73
```

---
## Sample Output: ##
```
-127
-1741
-759
476
521
-566
430
1744
747
604
```